中國人不應慶祝聖誕節 否則已觸犯國安法

鬥紅鬥藍

26號慶祝毛誕節

係中國人, 明天就應該返工.

毛魔老母扑性哋, 拆中咗隻毛魔出嚟

中國人要慶祝習誕節

6月15號

大陸真係禁左

本行認同